喪禮先黎喊係冷血

唔計意外死，正常 親近嘅人生老病死嘅話點都會知道佢近況，曾經噓寒問暖，然後接受死訊難過完傷心完先再出席喪禮。

喪禮先黎喊即係事前無關心過然後覺得死訊突然接受唔到所以喊

我屌你老母你無關心過人咁撚冷血就慳番啲眼淚仆街含撚死啦！

你都on9

我on9 代表佢唔係冷血

呀問心有愧san
你去出席
主人家冇喊
親戚朋友冇喊
同事冇喊
得你喊
代表咩
佢地好冷血？冇人性？好忍得唔喊？

人地喊撚完啦！接受左喇！

咁仲問心無愧？？

而家傷心喊都唔得 咁惡㗎

答我呀！淨係負評我！

屌 我當佢係冷血 你理鳩得人幾時扮喊

人地過哂嗰個stage喇
得佢係度泣啜
代表咩

代表佢未過

我淨係想知佢係咪冷血

點解佢未

係咪冷血，定仲有得救？

如果死者生前同生者算係親既話 果個氣氛係會驅動到人不自覺咁喊
但樓主呢啲中二病識條鐵咩
自己喊唔出就搵藉口屌人

你自己嘅前設都解答左你啦，忽然先知呀嘛，點同死者親人一樣知道咁耐呀？喊下都會冷血？
你訓醒未

主人家冇喊
親戚朋友冇喊
同事冇喊
得佢喊
代表咩？佢好親？

記住自己死前叫哂班無關心開你嘅朋友，唔好參加你嘅喪禮同唔好喊，因為佢地係冷血

代表佢傷心囉，有咩好疑問？你同佢有仇？

其實你個標題起得太撚鳩先係重點
齋睇topic你係屌晒全世界曾經喺靈堂為逝者而喊過既人,淨係1999呢條罪就抵你食負評啦

佢同死者由細識到大玩到大
宜家忽然先知？
人地捱兩年cancer最後捱唔住
咁漫長兩年後突然先知？

Ok 負評我係抵食嘅

你唔比人地屋企都有喊過？
就你眼睇果一次見人喊就定調人地冷血
我睇你份人都幾撚戇鳩架喎

連人地點樣情感抒發都要管
不如以後做喪事之前要來賓簽定份協議要求佢地用咩方式咩時間先可以表達情緒？
人地一定係要係為左當時個死者喊既
唔可以因為個氣氛喊、唔可以因為佢私底下都經歷過某d 野黎喊既
佢又唔係喺禮堂度喊到嗚嗚聲嘈撚住曬既話你憑咩管人
定死者遺囑講明喪禮期間唔准喊？

現實生活好難免令到曾經嘅好友分開，呢啲事好常有。
咁佢而家先知好友死左，咁佢後悔無繼續維持友誼，而喊都得掛，內疚都得掛？

處理成件白事嘅時候其實都還好不過一蓋棺果下真係好難忍

不過樓主你都on9人地emotional由屋企喊足個幾月又話你知咩

屌你自己都唔清唔楚咁，浪費我時間，照顧弱勢社群咁

佢同死者由細識到大玩到大
人地頂兩年cancer
然後就無關心開所以唔
咁都淨係冇關心開咁簡單？

屌 喊都要諗過代表乜野先喊得
咁撚麻煩 下次唔喊囉
仲冷唔冷血呀？

你都生cancer，末期語癌

唔係點抒發法或者有冇擾人
係點解過咁耐先黎抒發

咁佢一直都有喊，得未，屌你都識講青梅竹馬啦，一直喊一直喊喊到其他人都喊完，佢都一直喊，由細玩到大，喊多陣都得掛，唔冷血啦掛？
滿唔滿意呀個答案？

你又知佢得當時先喊？佢其他時候死忍，到最後項唔順喊都唔得？

所以內疚代表唔冷血？

有內疚嘅情懷仲點冷血呀？係冷血嘅你死你賤啦，仲同你扮喊，影相呃like咩而家？

頂

問拒lo

其實係我
係我到佢死先知
跟著得我係度喊

我係咪仲有得救.

嘩！呢個峰迴路轉，拍得住TVB啲膠劇

有冇人答到我。

Sor
咁我即刻send cv 去tvb

施主，人誰無過呢，節哀順變，念你還有傷心內疚之情，貧僧知道你還有得救！

打個賞先啦

一開估
各位有人性嘅就開始講安慰說話

我唔係想知呢啲

你唔係冷血，只係內疚令你有呢啲諗法姐，睇開啲啦，有救呀

多謝
我都希望你

錯字王

頂，lin登仔連人哭喪都要管

你話我有語癌應該係真

而家連登仔真係好難服侍 喊都要屌

喊係因為有回憶
乜撚野問心無愧